真心愛上一個人是什麼感覺？

愛一個人是什麼感覺?

愛一個人是什麼感覺?每個人身上都會有一不同的感覺，或許是想見又不敢見的焦躁，或許是內心狂跳不止的緊張，又或許是愛她卻要一直欺負她的矛盾。。。無論你對於喜歡一個人的感覺如何，都會是你想起來嘴角仍掛有甜蜜的笑容，下面就了解一下男人喜歡上一個人的10種不同表現，讓你明白自己內心的真正想法。

男人愛上一個人的感覺

當你真正愛上一個人，是一種甜蜜也是一種負擔，是一種幸福也是一種痛苦，因為愛本來就是一個中性詞。愛一個人就是你會不停地思念她，渴望見到她，但卻怕天天見面使她厭煩。跟她見面的時候，你會覺得全世界就只剩下這個女孩，別人都不會存在於你的世界，你的世界就是為這個女孩而建造起來的就是這種強烈的感覺迫使你不斷接近你心愛的人。

每個男人對於感情的理解是不一樣的，那麼每個男人愛上一個人的變現也有所不同。不過蛛絲馬跡之間人就能夠發現男人對一個女人的愛，或許當事人仍不知情，可是旁人仍舊能夠根據男人的舉動知道他內心的想法，通過10種不同的方法你就能知道這個男人是否有愛的人了。

男人已經愛上一個人才會有的10種表現

你已經約會過相當多的女性,卻總是喜歡自己單身的狀態，沒想和誰穩定下來,但最近,有這樣一個女人,你想知道她是不是就是「那一個。」她在你的頭腦中，你發現自己越來越喜歡和她一起度過每一個夜晚。當你開始想與一個女人在一起的感覺比你想要自己的私人空間的感覺更強烈的時候，通常是一個很好的跡象,表明一些特別的事情可能正在醞釀之中。

1.你關心她

為什麼你不需要知道太多關於和你有一夜情的對象，是有一個理由的:你不愛她。當你愛上一個女人,你想知道所有關於她的事情:她是誰,她在想什麼,是什麼會讓她開心。你真正關心她和她的感情。

如果你真的愛一個女人,如果她有一個糟糕的一天或者是遇到不滿意的事情,你感到沮喪。你不是因為你必須這樣做而試圖讓她高興起來,而是因為你情不自禁地想這樣做。

你曾經永遠重要的待辦事項清單這些天似乎停滯不前,因為和她在一起總是成功地使你的其他計劃和義務全部過時。你曾經下午4點絕對必須做的事情是什麼呢?

2.你忘了你的前任

通常,分手之後，你會花大量的時間去想她,想知道你們的分道揚鑣，是否是做出了正確的決定。根據你們兩個在一起了多長時間,這些疑慮可以一次又一次重現。

不過,自從你遇見新的她以後,你就再也沒想過和你的前任複合了。想想看,你幾乎不記得你你前任之前吸引你的是什麼。

但當你發現自己也躺槍了下面這許多新的事實列表,也許是時候面對現實了。你絕對真的已經墜入情網了。

3.你發現她的怪癖很迷人

她把她的護照隨身帶，只是以防萬一,而當她吃東西的時候,她不禁認真混合每一勺,所以每一勺里的成分都是理想的混合比例,你內心充滿一種無法解釋的幸福的感覺。

她做的和說的事情讓她與眾不同,你喜歡它。你不太清楚為什麼,但真的不重要。你喜歡她最本真的樣子。

4.你不能停止對她的思念

相反,你滿腦子都是她。她沒有明顯的理由就跳進你的腦海,你不知道她對你的思念是否有你對她的一半。你想知道她在忙什麼，甚至考慮打電話給她(但不要這樣做因為害怕顯得過於熱切的)。

但是它變得更糟。你和你的朋友和你在一家商店櫥窗里看到的東西,想想她是多麼想那個特定的項目。或者你通知海報為表明她會喜歡,但通常不會甚至看起來在這兩次。

如果你睡覺前在想着她,當你醒來時又馬上想到她,你甚至夢見她好幾次,然後你真的不需要讀下去了。

5.你不太注意其他女人

你看見那個剛剛走過的漂亮的金髮碧眼女人嗎?你是什麼意思,「沒有」嗎?

雖然你會情不自禁注意到一個剛剛走過去的漂亮的女人,當你沉浸在愛情中時,他們中的一些人會逃過一劫,而其他人與她相比，顯得很蒼白。此外,你似乎沒有以前那麼會調情。

你慢慢地意識到,她經常是房間裏唯一重要的女性,因為某些原因,適合你就好。

6.你不介意有些時候對她妥協

當你真的想要與她在一起的某個人，問你在一些簡單的問題上靈活一點，你一點都不想妥協。那你肯定沒有墜入情網。你還固守着你只需要做你自己的事情的觀念當你開始真正信奉這樣的理念:你是團隊的一份子,想要做一些你的舒適區之外的某些事情確保她的快樂,那麼你可能真的愛了。突然,她的幸福和喜好和你自己的一樣重要。你彎曲。你妥協。這是戀愛的一部分,可能是你真心陷入情網的最大的一個跡象。

7.你喜歡與她在一起

這是很明顯的,但仍然很重要。你期待見到她,不要在乎你們兩個會做什麼。最近,就和她一起出去散步聽起來像是你度過一個晚上的最好的方法。

此外,當你們沒有在一起的時候,你想念她,希望你在她身邊。

8.其他優先事項退居次席

你過去一直很嚴格鍛煉,但最近,如果她有空吃飯,你不介意錯過鍛煉時間。不僅如此,而且你周末帶工作回家的工作狂傾向最近也明顯減弱。

你曾經永遠重要的待辦事項清單這些天似乎停滯不前,因為和她在一起總是成功地使你的其他計劃和義務全部過時。你曾經下午4點絕對必須做的事情是什麼呢?

9.她對你有很強的吸引力

你不能愛上對你沒有吸引力的人。如果你兩個似乎總是很默契,並以相似的方式思考,這是一個很好的徵兆。如果你也產生足夠的熱量來引發一場五級火警,那麼她很可能會是你將要愛上的那個人，即使你暫時還沒有。

10.你開始考慮未來——她也在裏面

過去與女人的未來意味着你周六晚上的約會,但是,這個女人,未來似乎是無限遙遠的。不僅你計劃這個周末去看她,而且你想要一直都能看到她。

當規劃你的下一個假期,你知道你想跟她一起度過,而不是你碰巧在沙灘遇到的一個女郎。當你得到一個邀請參加三個月以後的一個婚禮時,你請她作為你的對象,根本沒有想到到時候你們是否仍然在一起。

你一廂情願咁諗姐

你試過真係愛一個人未？

曾經有，以後唔知有無

好撚多字

能否盡量簡潔

淨係睇果10個point咪得

男人只會諗屌人
唔會諗愛人

真心愛一個人 然後被對方拒絕 是什麽感覺？

垃圾文

-.-